我正式宣布呢首係香港國歌！

首歌咁高質，點可以白費巴絲心機
後悔既就依家同我推爆呢個post
我願榮光歸香港

光復香港，時代革命！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

推！

不了

推

Push

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

搵機會一齊唱新國歌！

我願榮光歸 香港!

似聖詩

耶撚詩歌 no way

推 國歌真係好重要 歸屬感

幫推

呢首好好多

推呀 第一次聽到喊左，好有真正歸屬感

Push!

啱呀 香港國歌

肥媽有話兒好d

感動

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

推咗先

唸起攞下一面奧運金牌，全港唱呢首歌，望住香港旗徐徐升起，就好感動

利申已經背熟左

好

輕推一下

係

推post

On9?

呢個真係要大大力推 聽親都想流馬尿 但係好少人聽

推到變成國歌的一天

正呀~~

我DLLM

個MV有加乘效果

same here

玩膠既出返去啦

FUCK CHINAZI
香港獨立

聽到喊
呢三個月入面

幫推，真心正

香港加油

終於明白有人聽國歌喊既心情

最後一句怪怪地
榮光歸香港 為咗岩音隔硬咁塞入去

好想係頒獎台聽到

支持立國

same

就算唔做國歌，好歌都要分享

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

係一聽就想喊

國歌

push 唔到

正

幾震憤

基督徒又得罪你？

背緊

Set 咗做電話鈴聲

Pish

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

6/9 夜晚八點發起太子站靜坐行動！

今次行動目的有三個訴求：

1） 追究警方，在傷者無意識下仍拖行傷者+阻礙救護進行急救（當時急救員懷疑傷者脊椎骨折。要求剪開傷者衣物但遭警員以不能破壞證物為由拒絕，後來被獲淮剪一半。另外急救員要求解開手扣，亦被拒絕

2） 呼籲傷者或者當時當值的職員透過法律途徑告 黨鐵同黑警，從而可以透過《高等法院條例》第41條或者第42條，強制命令要黨鐵交出831當晚既CCTV，咁先可以保住個CCTV個記錄

3） 要求黑警封站兩日的理由，以及黨鐵無償配合的原因

聽到喊

政治係要有想像力，今日香港唔係國家，但點解要抹殺呢個可能性，你唔比二十年後香港真係立國？

男人老狗聽到都打冷震

推到全民識唱

真

推 聽到打冷震！好有打仗啲悲壯feel

尊重返 係教徒

.

pish

同意！
聽過幾次都想喊
感受到咩叫國歌

推爆佢

基督徒ok?

係 唔會幾年內 但唔代表冇可能

啲歌詞仲震有光復有革命有香港呢啲字

yes！

好難跟到佢唱喎ching

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

推爆佢 香港國歌

番去聽

好想帶amp 出去遊行集會播

呢首輾壓個支共曲
個義勇軍聽到完全無歸屬感

屌…好撚正

黎明來到 要光復這香港
同行兒女 為正義 時代革命

蹝～～～～～～～～～～氣～～～～～～～～～

pish bommmmmmb

好撚好聽

咁大家都明白對方立場，話你派膠係我錯，唔好意思巴打

真心好聽 好感動

全面自治，香港獨立！

好勁啊

一路播一大班人一齊唱一路遊行好壯觀！！！

pishhhh

我係香港人呀屌

好好聽!

支持你做支那人

睇到第一句已經想喊我愛香港

係係係係係

聽完勁想喊

要點背

Pushhh

好好聽

我97後出世，一直以嚟都冇咩身分認同感，對香港、中國、英國都冇感覺，唔太理解到其他國家嘅人點解一聽到國歌會感動。
直至呢場運動，我先真正有種香港是我家嘅感覺，覺得香港人係同伴。我愛咁多位手足，9月9美國復會將至，我地一定要食住個勢上啊！！

《中英聯合聲明》已失效
中國還債

聽到眼濕濕

港人自決

好撚正！

推, 原本以為膠野
但聽完真心感動到

推！！

每日loop幾次就識架啦

無撚得輸

終於明白點解外國人聽國歌會喊

高質

Rui

down落手機，每日搭車聽

推呀

慢慢我地已經唔係反共, 反中國
而係要建國, 獨立 !

香港人 加油 !

你邊撚個

其實一直都唔明香港既國歌係普通話。。。
全個香港都講廣東話 依首歌真係好有歸屬感

唱出黎仲怪
榮~光歸~香港 ~
唔睇歌詞要諗"光歸"係咩黎

好撚高質，好撚好聽！

好感動

光復香港，時代革命

9.5 太子港殤悼念會 烈士頭七前夕凝勢！

好有詩歌feel
不過好撚正
推到背熟佢

太聖詩feel...

大大力推 次次聽都起曬雞皮

教會到... But I accept

係個bg music 出事.

好高質!! 每一個畫面都好感人
香港人加油

聽到喊岀嚟好好聽

push

呢首不錯

背熟佢

光復香港 時代革命

聽到一半想喊

詞可以再改改，有d地方唔太岩音

想喊啊大佬幾時建國

咁都要問

聽到想喊

正到爆

留名待聽

係唔係英文glory to the king 果啲

已經識唱

大大力推！

我都覺

推！真正屬於香港人嘅國歌

有冇可能有純音樂版?

Pushhhhhhh

好有feel

）取

我set 左呢首歌做鬧鐘鈴聲

每朝提醒自己要光復香港

五大訴求，缺一不可

聽完好熱血

推!

依首似d

可唔可以放上Spotify LOL

國歌？ 唔好啦
有冇其他選擇？冇得揀？
最低限度都要二選一啦😅

Hong Kong national anthem, 好感動呀!

10號著黑衣入大球場就唱呢首

香港比支那拖累太耐

可以改做
我願 | 榮 光 歸(1拍半) 香(半拍) | 港～
通常呢啲禮儀歌既重要句用一拍一拍咁會激昂啲同感覺上強調一啲

其實幾難聽，另外國歌 melody唔應該咁魚蛋

用907 908 美領黎推

高汁

好似有個管風琴純音樂版

屌你美國巴打咁用心整咗呢首歌幫香港人宣傳
點解好似冇人聽過咁

大家一齊練歌呀

準備緊

可唔可以唔好改sia呢首

直頭唔係好啱 key

香港人打咀炮出政權
共產黨槍桿子裏面出政權

我願榮光歸香港

每日返工都聽十幾次
聽完情緒好似穩定啲

背歌詞呀手足!

喊左

首歌終於上到熱門

mp3版

依首真係唔錯，聽幾次已經自動背左，唔難學。

原創者

我之前推過

好聽

屌sor我禁錯負評
自隊

推

祈求民主與自由 萬世都不朽

願榮光歸香港

好高質, 聽到喊

10/9 香港對伊朗一齊唱好冇？

感動
但真係好似聖詩

我想推到，香港電台播

我識背喇～～幾時可以去煲底一齊唱

睇唱法

高質

一首好既歌絶對會喚醒心中團火, 可唔可以每次發夢都loop 呢首歌, 增加香港人對呢個運動歸屬感

而家intro同 最尾一句係方便錄音未加fermata 正式版會再處理

光復香港，時代革命！

歌詞太硬入關鍵字，反而膠化咗

唱得激昂啲

一齊唱

好撚正，有冇辦法推上spotify

整咗歌詞幫手印

香港話
義勇軍進行曲殘體話不了

覺得 香港人 (shall we talk改版) 更加有代表性

10月1

tui bao kui

可以

好撚正

呢排聽左起碼十次 推

國歌有好多變化 好似美國咁就有好多種

聽到要肅立起敬

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

呢首歌連我老豆老母都聽過
佢地都話好好聽

我覺得喺合唱巴絲個聲有聖歌feel普通唱法應該會好啲

睇標題仲以為係今天我

好似有巴打搞緊樂團現場錄音版㗎，應該會震撼好多

次次都聽到眼濕濕 尤其是 同行兒女為正義 時代革命 呢句
Btw終於上熱門

香港必勝!

推，唔知有冇民間廣播組織？
全城speaker

我都喺推到9.7大合唱

睇到喊

推到9.7大合唱

好似爭緊啲鼓聲咁

每次聽都會喊，呢首歌勁過催淚彈。

沖涼聽一次
臨訓前又聽一次

前面第一part已經想喊

聽到去

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透

呢三句開始真係喊死

［願］
［榮光］
［歸］
呢啲字眼好耶撚

可以耶撚圈子自己流傳
唔好擺上台

又話一齊唱? 幾時呀?
又冇快閃唱國歌?

主權在民 港人自決

媽的貢丸

我唔係耶撚 無依個feel sor

國歌 9.10 唱

加埋MV入面前線把遮彈催淚彈個下

真？

9.10 球場見

用907 908 美領推

mp3 link 一定要down

MOOV, Apple Music 有冇㗎

好正好感動
香港民族
我願榮光歸香港！

同場加映

鞏金甌應該係現時唯一一首夠class

挑機

依個先係

推, 有團隊已經努力進行修改工作

一聽都覺得呢首係屬於香港既國歌

支持 推

聽親都起曬雞皮

成世仔都未試過

番工慢慢loop

我唔係耶撚，我都唔覺有耶撚feel

點解用不推文??

push!

推
香港重光個日一定要唱

iPhone有得set架？

等其他post上頂

個bg唔夠厚實, 唔夠March果種feel

終有一日要令全香港市民都識唱
我願榮光歸香港

呀~~~~~~~~~~~死～～黑警~~~~~~~ 又唔做嘢~~~~~~~ 又~~唔讀書~~~~~

一推再推

我prefer獅子山下

推到tommy唱，唱到拎埋叱吒男歌手

乜撚野年代呀仲獅子山

果種共鳴，直擊心臟

呢隻好正

其實好想遊行一齊唱

嘩屌 一開就見到條人型豬

P 牌會員不能作出評分

九月十 去大球場， 國歌，15,30,60,90 都唱

我又唔覺

推香港國歌!

問題係獅子山下詞曲都好過你呢首

岩，佢係依首歌既最佳宣傳方法，係電台派埋台，咁就會有好多人聽過

獅子山下係流行曲, 成件事唔同晒

好正，第一次聽

推到佢睇到

same仲有10.1

Lm

光復香港

我係香港人呀屌
願榮光歸香港

推到個個都識唱

作果位都唔係耶撚 唔明有咩耶教FEEL

榮光係古文中有 唔係教會字

10/9（二）香港大球場《香港對伊朗》前唱出《願榮光歸香港》

唔記得邊個講
義勇軍進行曲既歌詞係亡國奴既歌詞
一開始就自認係奴隸
但我地呢首好明顯係帶出緊香港人=自由鬥士既精神

推聽一次喊一次

【推上國際】 提升Twitter效率【集思廣益】

知唔知今日係咩日子？原來今日係Freddie Mercury生日！！！佢就係寫波希米亞狂想曲 bohemian rhapsody嗰條友。
雖然佢一早瓜左，但英國人仲好掛住佢。
唔識佢唔緊要，西人識佢。

大家推Twitter嘅時候推一推#FreddieMercury
唔知會唔會令多D西人望到你D tweet呢？

而家真係明白

呢D歌要合唱先好聽

好似小學既校歌 好有共鳴

係車度喊左

香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

幫手宣傳同上台先係重點

日日聽 日日播 推爆佢

仆街聽到流馬尿

頭先見到有人係車到睇 流左眼淚

HOCC

期望有一日於外國聽到：Please rise for the national anthem of Hong Kong

推
831 721
FIVE DEMANDS，NOT ONE LESS

真呀巴打
喊緊

因為聖詩成日出現glory to the lord

太撚似聖詩喇屌但幻想下有日香港升支旗係印住洋紫荊全部人都唱呢首歌都覺得好激動

我係耶
其實耶歌唔多呢D款
亦唔流行

做咩要抽氣扇

龍獅𣄃

推阿！！

聖詩都係香港既文化之一 幾多香港人係讀基督教天主教既小學同中學

應該整個激昂d版本

新國歌！！

好撚高質 我願榮光歸香港

psuh

冇教會發夢休息都少個地方啦 仲耶撚

有冇琴譜/結他chord?
有冇琴譜/結他chord?
有冇琴譜/結他chord?
有冇琴譜/結他chord?
有冇琴譜/結他chord?
有冇琴譜/結他chord?
有冇琴譜/結他chord?
有冇琴譜/結他chord?
有冇琴譜/結他chord?
有冇琴譜/結他chord?
有冇琴譜/結他chord?
有冇琴譜/結他chord?

光復香港 時代革命 香港獨立 你我有責

起晒雞皮想喊他日香港建國，我要好似嗰個阿婆咁喺輪椅都彈起身唱呀仆街！！！！

原post樓主嘅願望終於達成

終於上到熱門

係天主教徒/基督徒

同行兒女

我要自由 我要自治 高度自治 港人治港

天有光

聽到起曬雞皮

聽到起雞皮

一路聽一路喊

#UScongressHKneedyou#pleasepassHKhumanrightsanddemocracyact#sirthisway#香港需要你 #世上只有我地係香港人 #不分化不割席不篤灰#光復香港時代革命#五大訴求缺一不可#NEVERFORGETNEVERFORGIVE#ifweburnyouburnwithus#612 #721 #811 #831

始終都係獅子山下最好

試下諗
行行下, 有人唱:「何以 這土地 淚再流.....」

繼續推歌詞紙

起碼推到放工!

Long push lihkg

其實國歌都好多glory, hope, 咁係呢d意思架嘛

瘋狂Airdrop出去我要人人都識唱

推左好多次呢首歌既po 唔知點解推唔上去

大把國家直接用詩歌同史詩做國歌，日英加德阿薩洪烏

其實配埋個background真係好感動

好多詞都唔押韻，可否改下

推到全部人識唱

就算唔係香港國歌 都可以做香港人嘅歌

亞馬遜係世界之肺？

瘋狂airdrop
我要每個人都識唱

push ah!!!!!

長遠有更好當然會改 唔押韻唔係大問題 因為都順口

"同行兒女 為正義 時代革命"
這句真係好正
大家繼續加油
光復香港 時代革命

推推推

你紅字咗唔啱音既位, 再執!

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求民主 與自由 萬世都不朽
我願 榮光 歸香港

立即普選 否則攬炒

光復香港，
時代革命！

有冇譜?

少少同意，但係國歌就梗係要莊嚴不過我都覺得啲詞可以改少少

推 好好聽

用呢首歌送別831犧牲者

有冇邊個位覺得大件事?

好有聖詩feel

次次都聽到喊 支那國歌聽到想嘔

推 好難唱 不過會學

可以激昂D, 但就夠晒莊嚴

一開始入低音D, 首歌range好闊

毛管凍

推
聽到我打冷顫

次次都聽到起哂雞皮

而家我哋需要一支靚嘅國旗

短期目標!
1500正評!
push!

9月10號 大球場一齊唱

有冇見過?
成日都有傾, 但冇共識

喊撚左

印歌詞派咗先

係加埋個MV真係

香港人唔該幫我簽晒佢
【白宮聯署 - 更新 05.09.2019 】
白宮死網近一星期，其實多咗好多新聯署，我頭先大約睇咗內容，頗多已經同之前的重複，所以我認為先推以下。其他我稍後再仔細睇睇，或再update。
1/ 白宮網常被攻擊，簽後久未收到電郵實屬正常，莫慌張，靜等候。
2/ 唔肯定簽咗未嘅，簽多一次。呢個情況可以接受，因為你唔係故意用同一個電郵簽幾次。
3/ 簽咗之後，自己mark返自己簽咗邊個，這是大家的責任。
4/ 先分享＞回來簽署＞等電郵＞確認簽署
《未夠數》
==========
要求拒絕前警務處處長曾偉雄到聯合國就任提名（重新出）

請通過《香港人權及民主法案》，追究香港警察性暴力（重新出）

香港政府及警察策動831太子恐怖襲擊，請美國予以制裁

中國武警冒充香港警察，白宮聯署請求美國國會盡快通過香港人權民主法案

請求美國取消中國學生簽證

請求美國派美軍拯救香港巿民

請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖

拯救國泰航空，保障經濟自由

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸
《以下夠數，但到期前越多人越好》
==========
請求美國將中國共產黨定性為恐怖組織

請求美國派出醫療船支援香港

請美國國會提名【爭取民主自由的香港人】競逐諾貝爾和平獎，藉以保護義士

之前第一次聽原版嗰陣剩係聽純音樂、望住歌詞，已經好感動 而且即刻有左歸屬感

哩首啲歌詞又到肉 曲又夠莊嚴 絕對上到大場面
推到做香港國歌
push push

「香港」果個音怪怪地
好娘

9月10播支國歌果陣一齊唱爆佢

tui 907 908 美領

“何以”、“憤恨” 好似硬塞入去夾啱啲音咁，可能平時比較少用呢啲term

“響透” 都係，平時寫文用“響遍” 多啲，既然兩個字放入去都啱音，我覺得可以改

“號角聲” 係幾型，但係想表達/代表咩？

cannot agree more~

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正對 時代革命

聽完好感動

bgm可以改激啲

光恢香港，時代革命

airdrop + 現場派

我唔係耶撚，亦都比較少聽聖詩唔係好知聖詩係點
但我自己就唔係好覺係耶撚歌
個人印象耶撚歌係好似主能夠咁樣
唔岩音，「主」，「耶穌」，「愛世人」等等

公安同志您好

通用版:
A1
何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

A2
何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

通用版 B
在 晚星 墜落 徬徨 午夜
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
"悍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅"

A3
黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 獲勝利 (時代革命)
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

鐘意呢個版多d

全力抗對不如全力抗戰算啦升上國家高度先叫得上國歌

好撚正
但唱出嚟有難度 好高音.....

睇到喊咗

好聽！

tui

都係..
一齊傾傾
「號角聲」應該係比喻打勝仗
其他位有冇填詞巴絲搞搞佢

星期日 一齊唱！

錄左樂團版執緊

psuh!

男聲一開始低8度 a3升8度
女聲就少d可以升到8

期待
加油dgx巴打團隊

Dgx 絲!!!
多謝你!!!

歌詞7.5分
音樂8分
推

一路聽一路眼泛淚光

西方國歌係用呢啲字嫁wo

有人正在組織緊球迷，在香港對伊朗場波，播AFC會歌球員入場前，及播完國歌後，唱出《願榮光歸香港》
。考慮到大球場喇叭好大聲，所以希望唔撞國歌時間，亦想唱好依首歌，不費作者心血。

日期：10/9
時間：1947（球員進場前）及 2000（鳴笛一刻）
地點：大球場
集合：再議，未決定喺邊度集合唱，還是分散各區唱，睇反應再算

召集球迷加入、歌手參加、文宣幫手宣傳

請join tg

q: 有冇伴奏音樂？
a:極大機會係清唱，樂器喇叭難過保安一關，認可球迷組織未必參與

q:首歌難唱嗎？
a:唔難囉。我聯絡左作曲者，都話易唱。亦有方法唱得再好聽。

q:鄰國國歌點？
a:我唔打算喇叭播野時同佢鬥大聲。大家到時點，自由發揮

q:點買飛？
a:cityone

q:有冇歌譜？
a:有

推，聽到起雞皮

支持呀, 巴打

國歌好多時都唔100%啱音嫁啦

［突發］將所有香港國旗design放入嚟！！！

西亞狗可能玩野要轉中立場

響透好聽過響遍

都無辦法，有就做！！

我願榮光歸香港
1500正評啦!!!!

咁舊時唱GOD SAVE THE QUEEN都唔係廣東話 因為香港從來主權都唔喺自己度

真國歌

真心好撚正

推上reddit

推撚爆佢

中電

好撚正 好國歌feel

pushpush

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

絕對係香港嘅港歌，比獅子山下更有氣勢、更有動能、更浩氣長存！推！

聽聽下個人都肅立一下。

聽到喊
願榮光歸香港

頭先見到有人見到有人係車到睇 流左眼淚

推 已識唱

推啊

每聽一次都好感動，又帶點激昂

Push.

好正 國歌

聽咗，勁正

每次唱眼淚就流不停,...頂你個肺！！

屌你美國巴打咁用心整咗呢首歌幫香港人宣傳
點解好似冇人聽過咁
聽完好快手 SHARE去你FB IG TWITTER

唱法好重要 d短音要夠短 唔好每粒音都拖長 就會激昂有節奏感

短同斷

邊唱邊流眼淚

係一流

想知有冇得down落手機日日聽？定係之後會擺上類似spotify/itunes個d地方？

坐坐下火車都有眼流

獅子山精神正仆街，做港奴

而家個合唱都嫌拖左d

We are HONG KONGER

香港對伊朗唱爆佢

我放上soundvloud係可以下載 之後會放上spotity etc

以色列都係用流行曲做國歌

907 入機場
908 美領見

我地香港人一定會抗爭落去，無論係訴求定係手足，一個都不能少！

應該可以下載

死撚開啦奴隸山精神

果首民族風

感謝

Dgx 巴

邊可以取代獅子山下

香港獨立

PUSH

幫推
我係香港人
我要唱香港國歌

好難聽喎

我願榮光歸香港！

有冇巴打可以擺上Spotify

［純紓發］我們缺乏了什麼？

唔好理佢做唔做到我地國歌住
而要有一首呢刻代表到我地嘅歌係極至重要
希望大家背左佢 感受佢
有活動就一齊唱！

有心人！要撐

好似同youtube唔同咗

終於上到熱門

情感上支持 但個melody真係好難話好聽.....

睇到眼濕濕

終於唔係天空海闊

推到全香港都識唱

應該技左票先
你想做共產黨自已推隻垃圾歌出黎？
個個朋友都話好撚難聽

好撚型，香港國歌
好有氣魄

返去check下先

不如星期六黎個大合唱先

歌詞都唔得

有冇你鐘意邊首可以講下

當頂住檔先囉 團結軍心呀

會唔會唔用標楷體好啲

你地有冇覺得邊首歌好聽 參考下

好滾粥呀屌
經歷左咁多
聽到真係好想喊

由細再大都覺得國歌好on9,完全唔知唱黎做咩，聽完之後先知原來係歸屬感事，人生第一次咁想跟住國歌一齊唱

依首同自遊聽親都喊
兩首都好正

背左佢

係感動嘅
個人覺得好似城邦會戰勝歸來咁rock有feel啲

絕對係國歌級

咁係難聽嘛
又無人話唔可以批評國歌難聽 台灣首三民主義慘過破地獄

多人支持就會流傳到

流傳唔到廣泛既話即係佢得唔到多數支持

現階段起馬要一首取代中國國歌既歌俾大家

隔離1969年首香港之歌都唔錯

我要返去先改到

push
好鍾意呢首歌
聽咗n次

這幾個月, 我聽最多係。。。。
。。。LMF WTF

唔係批評 認真
想知有冇同類歌你覺得好聽 定係呢種風格你覺得難聽

推啊嗚

聽到想哭
不過未至於做國歌

我覺得歌曲 歌詞都好好

咁大個仔第一次感受到國歌果種熱血

吓我覺得幾好聽幾入腦
琴日聽完一次今日都哼得出

好撚好丁
推爆佢

就黎背熟

有冇可能真係搵個studio 搵隊orchestra + choir 錄左佢?

Anthem又唔係pop唔可以用pop既角度去聽

ok sorry 語氣重左少少

要計入耳 有氣勢 唔悶 我會諗起USSR國歌

我地做左 執緊 另外有兩大團人都整緊

我始終都係覺得個March 感覺唔夠強烈
但係都已經非常唔錯.

問題係唔撚好聽夾更迫人用你隻歌呀？

第一次聽到國歌而感動

推下先

嘩 痴線 連登真係好厲害聽完堅眼濕濕

比啲時間, 後期arrangement , 仲有後製. 歌詞仲可以改好啲.
合唱團又未form到一大班.

USSR 國家係我favorite

呢首我覺得好好聽 風格係類似 只不過合唱唔夠節奏感 拖長左唱 旋律佢係變化多少少 我就簡單d

至少用琴彈兩隻旋律各有千秋啦 （自誇

蘇聯國歌太屈機前無古人 後無來者
拍得住既我覺得得東德國歌

又唔好咁講,
蘇聯呢隻冇旋律可言 <--- 呢句我已經唔能夠認同

佢旋律多變化d**

又真係幾感動

冇常識？

blocked

ussr呢隻勁到癲

推爆佢 好撚高質
終於明白點解啲人聽到國歌會喊

就爆 無5005就開新POST

仲係得60幾k view

希望贏左之後煲底一齊唱！

有埋英語版就正

榮光，一聽就知係基督徒手筆
我讀書學嘅係 榮耀 光榮

人要個個識唱
樂器撚要個個識彈

推到全世界識唱

我終於明白點解其他國家嘅人唱國歌會喊 我聽到都好想喊

光復香港 時代革命

都

907 908 美領

要出黎唱

有冇得擺上youtube廣告
等多啲人知

其實無問題:

魯迅有用過「榮光」
香港作為東西文化交匯, 有耶教傳統
長沙灣有間「榮光飲食中心」
民國期間嶺南大學校長叫鍾榮光, 荔景仲有以佢為名嘅中學
日語漢字都有「榮光」用法, 唔想用日語漢字? 咁睇怕我地連白話文都無得寫

推到個個識唱

一聽到義勇曲即刻轉唱呢首

10/9 香港大球場
世界盃外圍賽
香港對伊朗
一齊唱

好撚醒 都唔知你做乜

解左1001 要推爆

第一次聽到國歌聽到喊

大家一齊唱

聽日好感動！！ 推

我願榮光歸香港

光復香港 時代革命

聽咗好多次都係好感動

搞撚到我咁大個人都就喊

男人老狗聽住首歌睇住呢3個月以嚟香港人抗爭嘅畫面忍唔住喊咗出嚟

屌睇幾多次笑幾多次

好過 血肉做長城

this song is just so damn good

用呢首做國歌即刻比全世界睇唔起

第一次聽 喊到仆街

我覺得幾好聽 有小小激昂又帶到69至今果種悲傷特別最後果幾句

Up

聽到毛管棟
希望有日升起港旗
我地可以一齊唱

真係忍唔到啲眼淚

喊出黎啦屌

睇到係党鉄到眼濕濕

同行兒女 為正義
時代革命

一萬人一齊唱都幾係野

啲詞我覺得係咪可以再修飾靚啲/文言啲？
例：

眼濕濕

推到大家做鈴聲

推呀!!!!

香港國歌

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

我地同winter on fire既其中一個分別 就係無自己既歌. 宜家出現了, 或者可以代替do you hear the people sing

俄羅斯啲音樂家好撚勁，打緊仗人哋喺全國招募一首最激勵人心既新國歌，好難一個小城既一個論壇仔作既比既 但國歌都要睇個產生背景，好似馬賽曲咁，係法國大革命對奧戰爭漏夜作既戰歌，對國人好有歷史象徵意義
對香港人嚟講呢場運動絕對有咁既資格，只要呢首歌令香港人喺呢場運動有共鳴，咁就有資格做國歌，你話旋律等等係咪要百份百完美，我覺得呢樣反而唔係最重要

好正 起曬雞皮 推爆佢

真心熱血

香港國歌！

推到變國歌
好熱血

推！！好好聽

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

肚餓既手足同我入哂黎!!!!!!!!

民主自決．香港獨立

重推

刷爆view 數！

繼續推爆

刷到上YouTube 熱門

大家入去聽返幾百次再share

咁就上到YouTube 排行

9月7機場

9月8美領！

聽到想喊出嚟

人黎

祈求民主與自由萬世都不朽

頂 聽到好滾動

無返幾百萬view真係對唔住創作者

唔錯

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

有無無損檔案可以down黎做鈴聲

廣東話國歌

我願榮光歸香港
流馬尿喇 好有歸屬感

National Anthem

有無mp3

香港建國

世界杯外圍賽播 pls

聽到毛管洞

會唔會出個英文版兩個官方語言版本都有

好似詩歌

Tui

榮耀歸於我港

全部同我練咗佢

一見到就即作英文歌詞，利申，英文有限公司，邊到怪嘅話希望巴絲執執佢。

A1
何以
這土地 淚再流
But why / the free land / tears again
何以 令眾人 亦憤恨
But why / cause people / resentment
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
Head up / no silent / hue and cry / shout out
盼自由 歸於 這裡
Wish freedom / root on / here

A2
何以 這恐懼 抹不走
But why / the fear / can't wipe off
何以 為信念 從沒退後
But why / for the faith / never turn back
何解 血在流 但邁進聲 響透
And why / blood bleeding / but stride forward / keep on
建自由 光輝 香港
Build the free / glorious / Hong Kong

通用版 B
在晚 星 墜落 徬徨午 夜
Hesitating / in stars / falling night
迷霧裡 最遠處 吹來 號角聲
From the mist / the farthest / distance / horn blowing
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
Come to here / to guard the freedom / to fight on the front
勇氣 智慧也 永不滅
The brave / and wisdom / never die

A3
黎明來到 要光復 這香港
Till the twilight / Liberate / Our Hong Kong
同行兒女 為正義 時 代革命
Sons and daughters / for justice / Times Revolution
祈求民主 與自由 萬 世 都 不朽
We hope / immortal / for democracy / and freedom
我願榮 光歸 香港
To Hong Kong / be the / glory

#1149 用我成世人嘅英文作咗

推唔倒都要推

原來係咁既感覺

終於明點解聽國歌會喊

正撚到癲

做左咁多年人..第一次有里種感覺

我希望係我有生之年，可以係「國慶」升旗既時候聽到呢首歌

我終於明白國歌係咩意思 點解有人聽到國歌會喊

推907 908 美領

屌痴線一路聽一路喊到癲

香港人真係好叻

手足們，加油撐落去

我哋要一齊係煲底一邊聽呢首國歌一邊睇住香港國旗升

有無天水圍手足今晚唱

終於推到上黎

聽到喊
推爆佢

Ladies and gentleman, please stand for the national anthem of Hong Kong.

首歌太林善
我地需要一首激昂嘅歌去做國歌
要唱出我地對民主同自由追求嘅熱血同不惜一切付出

背熟佢 全世界九月十號入大球場黎個大合唱得唔得

喊撚咗 我係香港人呀屌

榮光歸香港！！

留名待大合唱！

推到人人識唱

正到hi hi

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

Why not

大球場唱

幫手些牙

其實係唱法

好想同大家一齊唱

真係好高汁！！

g持，推
願榮光歸香港

有冇機會係街/集會播到
好撚振奮 有助加強士氣

推爆

聽到喊左

我願榮光歸香港!!!

906 遮打見
907 和你塞
908 美領見

每次聽都忍唔住喊

好希望以後奧運聽到呢首

屌你老母
臨尾起雞皮

願榮光歸香港！

睇港隊波嗰陣一齊唱
每次升鄰國旗又唱
Set埋做鈴聲同啲深藍鬥電話響

老野聽會聽得出97前味道

推,次次聽都有股想流馬尿既感覺,好激動
呢D先叫國歌,果D遲奶遲奶算鳩數啦

流馬尿

pp

依首幾難唱同難記

反而維多利亞海港易記好多

好撚振奮

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

光復香港 時代革命
我以前間唔中鬧香港點點點 我話過我想走想移民 但原來我心入面係咁愛佢

背！

牛下車神

大力一攞

正到暈

連熱門都上唔到喎~人呢

有無純音樂
另外 有無方法可以係itune spotify 上架
等我可以瘋狂買

有無激昂版
依家呢個版本唔夠氣勢 岩和平時代

好想快啲有呢一日

推！好振奮

set做alarm
每朝起身聽一次

National anthem of hong kong

呢個旋律先係屬於香港人既氣質，由細到大都覺得支那歌又嘈又野蠻。
又，聽左十幾次眼淚開放題，終於明白人地聽國歌會聽到喊，原來民族係咁樣建立而來，我願榮光歸香港。

聽到眼濕濕毛管動

首歌真係高汁，好激昂，日日loop

光復不遠矣

大家加油

終於明白點解有人唱自己既國歌會喊

聽到喊 推

就到嫁啦，共產黨內外受敵

我地撐住就會贏

我係香港人呀hi~

日日loop

沙i 校歌 有班警察毅進仔...
點算

催淚彈

推！！！！！

其實獨立調查委員會有用咩

8月頭講到依家都無人屌
一早話重組

咁快第三個post？
再推

繼續推

loop 到識唱係基本啦

點解得幾萬view咁少

全部人同我聽10次

點解我地團隊開post都推唔起
其他人開post就輕鬆沖上熱門
topic問（？） 定魔咒

真係會激死某国領導人

小弟日日都聽每晚10點都用speaker播

催淚

咸咗

上左熱門，但view數真係略嫌少左d
可能未更新

聽完真係差啲喊出黎
香港人加油

我覺得係標題問題
同埋要多謝你地

喊能左
應該要加返牙琦句光復香港，時代革命既chant就最撚正

好好聽
多口問句係咪連音樂都係巴打們原創？

黎明來到 要光復這香港

遲奶

同行兒女 為正義 時代革命

原來聽國歌真係會喊

一定要識唱！

民族意識已經成型🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰
冇人可以阻擋民族既腳步

聽到眼濕濕起晒雞皮

終於明點解有人聽到國歌會喊、會感動
我願榮光歸香港

就係要有d唔啱音先似國歌

屌 喊左

我作

推到以後遊行、集會個個都唱
我願榮光歸香港

多謝爸打！！

岩晒音！！！！！

sorry之前冇follow呢單嘢
今日開始背熟佢
好入耳

☹️💛

繼續推！

呢首歌要隨時隨地都播
播到大家都識背識唱

咪再理乜柒支那進行曲

團隊編緊更好聽版

錄音mixing team都狂開turbo執tracks
好多人義務幫手唱/錄樂器

多謝巴絲打們嘅付出

屌你老母咩 搞到我男人老狗喊到 fi li fe le

推！
好撚好聽

支持！

得咁少人聽嫁屌！

得咁少人聽嫁屌！ 人呢 做少少野都做唔好！

多謝巴打

段片剪得好好, 加油!

幫你推

好歌!!!!! 我地諗住9月10號大球場，播國歌果陣，15,30,60,90mins 都唱1次!!!

就由我地呢代人實現

推下啦~

推！ 聽到喊嘅國歌！
我願榮光歸香港

我開始明白點解聽國歌會喊

+1

盡量share

聽到想喊，好感動，好香港！

黎明來到 要光復 這香港同行兒女 為正義 時代革命

波台狗黎 可以唔洗比膠佢

我以前仲以為 會係羅文首獅子山下添

要有依啲象徵式既野去定立同穩固我地既民族意識

香港人唔再係一班無身份認同既群眾 而係一個民族

你會為生為香港人依個民族而感到自豪 WE ARE HONGKONGERS

希望有日可以聽住首歌 望住香港旗升起

坐巴士聽到喊

好似有dd太長同埋難記but推咗先

Ok嘅 通常啲隆重嘅音樂都會有呢啲拖音嘅情況
聖詩就最普遍啦 首首都有
你中學首校歌都一定有啦
有啲國歌都有咁嘅情況 係為左刻意令到首歌隆重 浩蕩啲

仲需唔需要人唱or錄樂器？

我眼淺
希望有一日可以同巴打絲打高歌此曲

聽親都喊

年初一個陣班人都有一路唱城邦一路向前行
個Feel 係唔同啲

7萬幾view
唔撚係掛....
200萬人出黎行過
依家聽首歌 LIKE一下咁難咩
一齊日日聽十次八次啦

最好背左佢啦

推
願榮光歸香港

no silence

伴奏和弦可以更加動聽
結合鋼琴saxophone等
有冇帶和弦嘅樂譜？

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

之後可能要大band

正 要推到人人都識

推 913一齊唱

推呀，要人人識唱

推撚到喊

聽到喊咗

要背左佢 終有一日煲底下一齊唱

呢個post好多5毛 證明佢地驚香港獨立

set咗做ringtone

簡譜 總譜

唔好睇少呢d形式上嘅野
用黎團結人心係好有用
好似一句 光復香港 時代革命 咁

祈求民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

終有一天，升香港國國旗，奏香港國國歌！
五大訴求，缺一不可

聽完好想salute

搭車聽 喊到仆街

終於明點解有人會聽國歌聽到喊
我願榮光歸香港

首歌都唔錯

但號角聲之後個吸氣位太短

而捍自由嗰句太長

搞到個climax位有啲奇怪

捍自由嗰句如果改改佢可能好啲

個人建議

勇氣 智慧 也永不滅

改做勇氣智慧不滅

咁不滅個滅字就啱啱好好係第四拍

個張力比起滅字係頭拍更強

好國歌feel

等建國之日

一早應該啦！

晚星墜落 徬徨午夜

留名威力加強版

一唱到"黎明來到"果句 一轉key 即刻喊到收唔到聲
一個大男人係街喊到仆街

聽到好有歸屬感

好過維穩歌獅子山下

有去過前線聽完一定喊

Credit比返你地，我純粹開心share

願榮光歸香港及眾義士

巴打

我有個建議

勇氣 智慧 也永不滅

可唔可以改做勇氣智慧不滅

咁不滅個滅字就係第四拍

個張力比起滅字係頭拍更強

之後去climax位就更激昂

香港人加油

要光復 這香港！

香港萬歲

鼓手留名 需要嘅可幫手

Dgx69210巴打

識唱啦

3組會怪少左野 4組先一氣呵成（？）

又真係唔錯喎

我願榮歸於香港！

連登不再兒

我愛香港

pishhhhhhh

原來聽國歌會喊既感覺係咁
原來從心而發咁尊重國歌係咁

好好聽！我願榮光歸香港！

推
正到仆街

好好聽，loop到欲罷不能

推，聽到想喊

無誇張到 真係每次聽都眼淚飆晒出嚟
好想有日同所有勇武和理非手足一齊聽住呢首歌
一齊望住香港國旗升旗儀式
淨係諗下已經好激動

我願榮光歸香港
終於明點解會唱國歌會喊
因為一首國歌背後經歷既野實在太多

呢啲先叫國歌！

CLS 聽到起雞皮
莊嚴 雄壯 厚重 聽落好有底蘊深厚既大國風範
(sor唔識形容)

唔似得鄰國破地獄吹D打咁款 嘈到死

創作團隊可以分享下作曲同編曲手法 想學野

每日都要聽幾次

巴打，將幾個version 合埋一齊，搞個加長版啦

聽到起曬雞皮
好撚正
希望某月某日可以除口罩一齊唱

我會比心機背歌詞

想down落黎狂loop

我覺得嗌香港人加油都有效果
突顯我地唔係中國人

仲催淚過催淚蛋

諗左兩個月 首先諗到既係最後一句既旋律 即係願榮光歸香港 （果時未有詞）
之後用呢句做intro再諗左成個星期先諗到第一句 有第一句就好快2日寫晒成首 之後加簡單chords bassline, 之後一星期作詞 ， 隊友就幫我加percussion, 之後就公開， 錄合唱， 所以其實總譜仲編緊

有啲國家國民唱國歌個身放心口, 香港人唱呢首國歌可以用右手遮右眼
#EYE4HK

睇完相關報導之後坐係琴到彈就會諗到

隻手放心口

幾好

願榮光歸香港🇭🇰

仲係70K咋

我正式宣布呢首係香港國歌！

tweeter ig fb

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

fb有個下載左mv重新上載有16萬view

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
我願榮光歸香港

係啊

聽到好多人嗌

好歌，推！！！

聽咗兩秒就喊咗

一聽就喊

兩秒仲intro緊

推啊 求下你地 背左佢 感召力真係好大

聽到好感動好想喊

再推多下

完全認同

要推

已背

好聽到...

夢遊人一定要識唱

我個諗法係首歌個高朝係下一段

咁依個位頭拍完依段就會變得太工整

無左個衝去下一段嘅氣勢

另外其實三組都唔會太怪

反正之後嗰個bar用返隊band黎平衡返就得

原作者個post反而推唔起

以後唱就唱呢首 唔洗再今天我！

好有歸屬感 香港國

我願 榮光 歸香港

宣布香港革命之歌 聽到最後

why not both
香港人 加油

推呀！

屌⋯⋯喊出來

不要再說了
我已發現上熱門既秘密

我願榮光歸香港！！！

907 908 美領

推推

可以點聯絡到個創作人？想借用呢首歌整一段動畫短片

把歌詞翻譯英文版更好d

推！！！！

A3 最尾兩句 應該要 loop 多一次 先完
會好啲

推
覺得 9.8 應該要唱這首
我哋係要自治
而唔係做美國人！

推推！

期待萬人大合唱 version

721 推！

聽到drum roll就哭了

大佬908搵人print歌詞同播歌

HI

^ 入面留言~留TG~

OR呢到講

打開字幕 有英文版意譯 (可以唱埋)

剪片嘅朋友揀啲shot有意思

agree

有諗過
偏向最尾果段漸慢 而唔重覆

英文版冇左香港本土味

下版MV想換走暴大會師 號角聲都想轉新shot
有冇推介

下次人鏈印定歌詞同大家唱

我要國歌
我要國歌
我要國歌
我要國歌
我要國歌
我要國歌
我要國歌
我要國歌
我要國歌
我要國歌
我要國歌
我要國歌

我願榮光歸 香港

覺得號角聲有D尷尬
不過都聽到喊

原來國歌真係會聽到人想喊

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨（唔認老豆）
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼（聽）自由 歸於 （聲音）這裡（在奏）

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星墜落 徬徨午夜（畏懼）
迷霧裡 最遠處吹來（將那） 號角聲（吹）
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅（累）

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
求民主 與自由 萬眾心響應
我願 榮光 歸香港

學！

諗起港隊比賽，奧運金牌奏依首歌就忍唔住眼濕濕

我願 榮光 歸於香港

仆街，聽歌真係會喊

咁樣犧牲咗嘅義士點計
我覺得放心口係最好

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨（唔認老豆）
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼（聽）自由 歸於 （聲音）這裡（在奏）

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星墜落 徬徨午夜（畏懼）
迷霧裡 最遠處吹來（將那） 號角聲（吹）
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅（累）

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求民主 與自由 萬世都不朽 萬眾心響應
我願 榮光 歸香港

達哥po推得仲高過國歌

Set做電話聆聲，洗到人人都要識唱

終於知D人聽國歌聽到流哂馬尿係咩感覺
光復香港 時代革命
我願榮光歸香港

香港終於有國歌

無可能唔推

我哋國家隊踢世界盃嗰陣一齊大唱

第一次聽普通，但越聽越正

同意，銘記於心

推，907 908 美領

不如今個星期六9月7日一齊去港鐵商場行街街
去完機場SHOPPING再番黎行下啦~
去唔到機場既旅客既必選地點!!
仲有記住要周番個CCTV出黎!!!我地要真相!

希望有埋英文版

好正！

我知
想share 比外國人睇

重申：首歌頭一，兩次聽係會怪怪地

因為 呢首歌既節奏係國歌式節奏

但從來，大家由細到大都冇聽過

一首用廣東話唱既歌係國歌式既節奏

所以覺得怪係正常

聽十次都仲覺得怪再同大家講

推到每個人都識唱

好好聽，好易令人有共鳴，有認同感

我係香港國民呀hi

國歌唱廣東話就夠

星期日去美領門口一齊唱好唔好？

我覺得加英文字幕就夠 唔洗刻意用英文唱

share左俾你身邊嘅香港人先喇
民族性係要係依d時間建立
錯過左就冇

問過今天我未

聽到勁感動
係時候要無限loop

i have a dream

快d背左佢

屌你好正呀😭

真係好想有生之年係見到香港隊係奧運拎金牌然後播呢首歌
我一定一定會喊 好想等到呢一日

香港警察 周街殺人

星期二香港對伊朗，一齊播/唱呢首

五大訴求，決一不可！
願榮光歸香港！

一齊背撚左佢！！

希望有生之前可以聽到依首香港國歌響遍全香港

聽到毛管棟

幫手share出去
airdrop！印出黎！派街坊

<願榮光歸香港>請大家一齊文宣！印歌詞派！等更多人識唱

apple music plz

做國歌 ok 喎

我希望有一日去大球場睇港隊踢波
播既係依首歌

睇到我喊晒
好有美國國歌feel

真正香港人的國歌

已經背熟

撩定耳等聽

831 CCTV

喊咗係唔係正常

覺得國歌可以暫用住先
但個人認為太聖詩feel同埋詞可以再多啲底藴

起哂雞皮香港人好波！

真心好國歌 feel
唔似海闊天空過於抒情

期待香港獨立的那一天

真心 第一句一出已經喊左出嚟

快啲背搵日要一齊唱！！

諗返1996年奧運果年
李麗珊扲金牌果幕

還記得佢講過 「香港運動員唔係垃圾！」

笑到不行

8號一齊唱！！！！！！！

有呢個和弦樂譜 就可以彈得更好聽啦

shareeee緊

光復香港
時代革命

原曲係邊首？

10/9 大球場我要聽到呢首歌

好歌好詞， 推！

港人治港，香港自治！

其實用粵文會唔會仲好

推 光復香港

聽到起雞皮！
I love hk

曲詞都係自己創

原創抗爭者軍曲《願榮光歸香港》最新合唱版!! 招唱/管樂/軍樂隊！！！ 重開幫推!!

國歌由細到大聽過成百次有多都係一啲感覺都無
呢首一聽就喊咗

祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

908揾人領唱

保護在澳香港學生please
我地翻香港既人身安全已經係個Question Mark
Also 英藉港人 and Their 後代
Protect the pro-democracy Hongkongers in Australia

Offer British Citizenship to British National (Overseas)

Hong Kong protest: Scott Morrison pushed by Greens to offer citizens safe haven in Australia

Help us ar we just need human rights

勁好聽,,推

終於明白點解啲人聽到國歌會起雞皮同埋想喊了

我聽左好多好多次
每次都仲係會聽到毛管戙
有種好Proud 好Proud 既感覺
Which Is 義勇軍進行曲唔會俾到我既感覺

光復香港 時代革命
係煲底除下口罩相見既一日 希望可以同大家一齊合唱香港國歌

背熟佢一齊唱呀

有一齊經歷先會有呢種感覺 你播守支那國歌比我一啲反應都冇

推呀(;´༎ຶД༎ຶ`)

聽到喊
終於明點解人地外國人一聽到國歌就喊

支持

俾埋歌名啦
咁比成堆字又冇youtube link 人地鬼知係咩

連佢春袋

一push再push

i like 民主會戰勝歸來 more

GOGOGO

以後要唱國歌既場合淨係唱依首

推，推到有一首屬於香港人的歌

一路聽一路喊
英文版都啱音
大家同我背哂佢
光復香港 時代革命

Push
已經識背

隔離POST推咗幾日都係400LIKE
唔同標題就4千LIKE

[長期置頂]一定要！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！

歌詞咁柒 不了

中國果首聽左咁多年都淨係想嘔
原來果首歌根本唔屬於我地

可唔可以整歌詞文宣方便airdrop/ 印

其他都可接受
但「在晚星墜落彷徨午夜」
依句真係太mk 冇莊嚴感

照殺, 呢度推咗成個下晝

bye P

出post 時間
推手數量
我幫你推過好多次, 出埋傳送門reply都推唔起...

908美領
831太子，我要cctv

有既話你公告要call馬, 推post唔係咁易

呢首真係要推

最高個音係A6

我P啲歌詞就唔柒?
何以何以 成首歌我淨係見到後殖民地主義
少少建國既風骨同勇氣都展示唔到
憑咩做國歌?

推到變國歌

我唱咗好幾次, 發現分A1 A2段令首歌好累贅
A1 A2 合埋一段過有冇得諗 (詞都要combine)

睇來驚動左一毛

推 香港國歌

起左雞皮

908

831

咁事實上連登開po 係要eye catching d.
我晏就開呢個post個陣自己不斷9推

香港人終於有自己既國歌 好L感動

推 907 908 美領

跪求mp3版及樂譜

終於有一首會令香港人聽到喊嘅國歌

大家行行下行左咁多路 冇經歷過係唔會明白呢首歌既情感，話係國歌真係唔會失禮。

推到正式版

肯幫手推view未

真呀

真心 有冇可能統籌跟住喺電視播？

聽到喊
真國歌

求mp3版

十月一 一齊播

有都唔錯

有冇得上Kkbox

國歌黎講好似篇幅長左啲歌詞多左啲
而家有四節 如果係三節就易上口好多
好中意最尾成段

1分50秒其實算短

真係好撚感動

短

上台播果d通常係簡短版 uk本身成首都有3 4 段
法國好多段 us都係

好正
有呢首歌之前一直當highland cathedral 做國歌
可惜小弟男低音好難上到最後一段啲高音

好多國歌都係剪短版黎

啲音樂好似唔夠激昂，夠感動不過振奮唔到士氣

原來如此

我願榮光歸香港!

907

9 月8 一齊唱

睇左十幾次

大家入晒腦未
順便記晒美國國歌

有洋葱

推到全香港識唱

好撚好聽
喊出黎
願我地係煲底除低gear,大聲高唱香港國歌

可惜最高嗰粒音係 high A
條片嗰啲人都唱到嗌出嚟咁款 sosad

無論自治定係獨立

不論政見，呢首都係屬於香港人既歌

因為國歌記載住爭取民主建國背後犧牲既鮮血

榮光～歸～香港

點解重要post冇人推

[ 極緊急！！有Template！！ ] 一人一信 向多位美國國會議員表達通過《香港人權及民主法案》既意願！！！！

歌詞嚟講 以而家嘅香港同我哋嚟講的確幾襯
但係當提升到國歌層面又好似過份咗
自問首歌革命感太強有種義勇軍進行曲2.0 feel

眾籌喺電視播

唱到喊左

好lumd好聽！

#UScongressHKneedyou#pleasepassHKhumanrightsanddemocracyact#sirthisway#香港需要你 #世上只有我地係香港人 #不分化不割席不篤灰#光復香港時代革命#五大訴求缺一不可#NEVERFORGETNEVERFORGIVE#ifweburnyouburnwithus#612 #721 #811 #831

建議眾籌係電視香港國歌

我建議眾籌係電視黃金時段播，原樓主請考慮

721831

革命感強有咩問題

831 cctv

907 908 美領

喂 你著撚左火呀
行開d啦屌你老母

強唔係問題 但係太強會變咗軍歌而唔係國歌
我睇埋wiki另一篇歌詞 兩篇都係革命味好濃

國歌原來真係會聽到喊

勝利之時 我地一齊大聲高歌慶祝

千祈唔好搞到好似中共果首土匪歌咁激, 香港又唔係一個講打講殺既地方, 我地要同佢地分庭抗禮, 好似日本同台灣咁, 夠莊嚴, 文明象徵

五大訴求 缺一不可！

以後去大球場睇波噓完支那國歌就要唱依首

榮光歸香港

藍色, 白色, 可以擁抱東亞文明日韓台

好正

唱一次先好訓

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

831 要知道真相
要CCTV

臨瞓再推

Same!!

睇到打冷震 好感動
香港人做咗好多不可能
記住我地嘅約定 我要見哂你地每一個！

Pushhhh

點解我會聽聽吓喊咗

終於明白聽到國歌會喊係咩感覺

打哂冷震

我好自豪我係香港人
一直以為港豬充斥 又向教育開刀
下一代冇得救 亦都冇得揀 香港死硬
雨革過後 我真心覺得香港冇希望 想屈服做港豬

但係見到依加班後生 學生
我好自豪 真心好自豪 好多謝你地俾返希望我
我好慶幸有咁多香港人救香港

記住 煲底約定
在此之前 寧死不屈

冇錯

推
大家背好未？

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
願榮光歸香港

Luv the song, luv u all!! ❤️❤️❤️

🎂🎂🎂

有feel

警察仲夠唔夠膽行必？

好有歸屬感
好感動
的確有啲想喊
呢啲先係自己嘅國歌

好想喊

有人話：我終於明點解啲外國人聽到國歌會喊

我都終於明白

不過係睇住個mv關係大啲
睇過會對首歌大啲共鳴

我正式宣布
你地係漢奸

終於有國歌

好震撼人心

我覺得首歌好有親切感，明明第一次聽就覺得好熟悉，對吧，這應該就是注定的歌。

推到有人唱英文版

我終於明點解有人聽國歌聽到會喊

我要萬人大合唱
到時一定忍唔住喊

Cut左嚟做鈴聲

漢族＝/＝中共國
所以支持香港脫離中共統治
＝/＝漢奸

如果你話清朝幫滿族人就係漢奸啦！

中國主張國族：中華民族＝五族共和

中共國有好撚多族，但唔撚共和。
有咩資格叫共和國，dllm
一講就把幾火。
族群、國族 要識分呀。

香港係國際都匯，咩族群都可以有，
遲啲建埋國，重可以有香港民族呢個國族呀
我支持粵語，我係咪漢奸？
最多俾你話賣共啦！

Sor認真鳥

tui!!!

係生膠見到有管風琴純音樂版

110k咋，幾時先夠200萬

如果香港人仲係咁撚驚港獨呢兩個字
連聽首歌都要自我審查唔敢聽嘅
咁仲有咩資格要國際社會承認
香港人配有民主

原來聽國歌係咁既感受好感動

似聖詩就無法，畢竟第一批界定這個 genre 的國歌，大都是聖詩。

感動流涕 差支國旗

721 831cctv

判林鄭落地獄
光復香港秩序

一齊唱！！

差好多皮喎，聽到想瞓

可以唱得激昂啲，我自己喺屋企跟住唱都忍唔住愈唱愈激昂

呢首歌可以好激昂

第5337 P牌心裡想作出評分

我都覺啱音！唱得好順口

咁你支持香港由外人管治控制係咪港奸

多謝你哋，辛苦你哋

可以參考下呢一個mv?

有個shot好多人對腳同步，我覺得好感動，啱「同行兒女」呢句

唔知點解覺得香港旗應該要有黃色同黑色

要容納唔同政見先要拋開啲政治光譜顏色定義先叫民主
藍白係代表自由同公義
唔錯

終於明點解啲大陸人成日話𠵱場運動係搞港獨

831 cctv 907 908 美領

幫手share出去
airdrop！印出黎！派街坊

<願榮光歸香港>請大家一齊文宣！印歌詞派！等更多人識唱

願榮光歸香港

首首國歌都係革命歌之後填返和平盛世詞

馬賽曲、國際歌都係革命歌

黎明來到 要光復 這香港

同行兒女 為正義 時代革命

香港國萬歲！

831 cctv

-------「面對犬黑，全民皆兵」！

一撳入post 睇到歌名已經射咗

忍唔住又要loop幾百次啦

國歌好重要 呢首水準爭咁啲。。。

收撚皮啦 六月個陣比足面支那 剩講真普選
點知當香港人臭四

Push~

努力背緊

錯手撳左負皮 自推十下
10/10

大家一齊學！

907太子送花
8/10

光復香港，時代革命
7/10

6/10

5/10

4/10

3/10

2/10

1/10

好有心

我願榮光歸香港🇭🇰

公開資料
有簡譜有琴譜有下載LINK

好歌

我以為你講有班警察毅進仔係國歌

要彈既人入去睇簡譜 有Chords

光復之日，或者69 / 612

推
終於明啲人聽到國歌會喊嘅感覺
Hocc deanie姐唱
好似雨革嗰陣首 一起舉傘 咁

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

P牌冇得正評

依個少d人參與製作
要有「一堆」香港民族意識既歌
一首國歌唔夠的

可以整個短版直接最尾一段

搭車，喺心入面喺咁loop首歌
真係好L感感動，啲眼淚又不斷狂流
隔嚟位位ching好似嚇親

我願榮光歸香港

利伸巴

今晚8:31PM將國歌獻給太子死難者

今朝再聽，毛管棟
仲流左少少眼淚

Juno 念念不忘

（
誰亦會講 假使那樣懷念必會再次有迴光
其實只要 讓我耿耿某人思憶早閃閃發光
個個也探問這個可恥的地方 唯獨壯烈犧牲可百世流芳
你未忘 我未忘 猶勝伴在旁
）

那故事倉猝結束不到氣絕便已安葬
才成就心裡那道不解的咒沒法釋放
讓我們打聽對方天天過得一切平安
縱使相見已是路人茫茫 這生恐怕會念念你不放
流連著不想過對岸

推俾多d人見到

你另外開個po會好啲

黎明來到
要光復
這香港

而家係咁loop

要熟到有人播就識跟住唱

腦已洗

相信終有一日, 大家可以喺煲底高唱這歌, 將榮耀及成果分享俾已經離開左嘅手足

完全理解d鬼佬聽國歌會喊了

希望即使自己今生無緣喺煲底唱, 希望年青手足以及佢地子孫可以一齊喺煲底唱

香港終於有屬於自己嘅國歌

香港而家好需要有國歌激勵人心 團結民族 請大家真係要背一背 聽一次已經記得！

推爆!!!!!!!!!
個range好大，高音唱唔到

「黎明來到」之後唱低8度

背左聽左一百次

即係同a1a2同音高 女仔好似通常都要 男就大部份上到高8度

祈求民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港呀
已經不停聽不停loop 聽到識背

聽到喊 好想喺煲底同大家除罩一齊唱

推！ 聽一次喊一次！

我宜加明點解啲人唱國歌會唱到喊。

你地可唔可以唔好咁痴線！！
我係巴士到喊左出黎！！

港人治港

人手推多兩下

人手推多一下

可唔可以擺mp3上indieCast.fm?

點解聽完滴眼淚會出左嚟

真心好聽

每日一推

【白宮網終於郁返】

快啲簽咗呢個先。

黎明來到 要光復 這香港

以後去睇比賽播國歌嗰陣揾人一齊唱呢首

有冇譜呀巴打

其實個key咁低，女聲唱唔唱到

仲差8200，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

一定要拉落水

哈佬，請問係咪巴打你整黎個文宣？

全世界背撚左佢

無可能識唱中國國歌但唔識唱香港國歌

講得好

屈機

今晚一齊獻俾犧牲咗嘅手足

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 今日就係手足頭七
依家號召各位巴打
今日9月6號1930集氣萬人太子站獻花
將《願榮光歸香港》獻俾手足
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

今晚8:31PM將國歌獻給太子死難者

幫手推

聽親到喊 因為呢首歌我終於明點解國歌要尊重同聽到要企直 我話緊呢首係香港特區之歌 每年831都要唱

有無得down?

不如搵一段仔轉英文？

有暫用英文版 開字幕

識個本地鬼婆都post咗呢首話係Hong Kong Anthem

光復香港！時代革命！

香港人要背熟自己既國歌呀！

好聽 感人又熱血

不如以後十點一齊唱國歌啦

Sorry 唔係中國人
鬧我哋漢奸 doesn't hurt at all

太好了

爭支國旗

On9

你地識唱未

支持!

快啲背熟歌詞
十一金紫荊就係唱呢首

大家加油

爆喊

［國歌］Dgx巴有野同你地講！！！！！！

好想有一日係世界杯決賽週唱呢首歌

個人意見，最後加多一句我願榮歸於香港好d

想最後一句大聲唱出來

唔好講六月啦 廿幾年嚟都無講過獨立
淨係話要真普選 到雙真普選 都俾人當臭四
我唔覺得嗌獨立有咩問題

希望可以有日個個人都識唱呢首歌

好心痛
淨睇標題以為係sing Hallelujah to the lord

唔會掛

唱爆佢

終於明點解啲人聽到國歌會喊

如果呢首都可以做國歌我都幾樂見香港快啲同中國統一
少少自強嘅決心都冇 成個民族性就係咁
成首歌就係寫自己幾慘 無啦啦加句時代革命光復香港落去 真係侮辱咗本民前

9月8日 一齊出黎話比全世界知我地未贏

識唱既一齊唱啦喂

The thieves left our land in disarray
Can you see the tears on our faces?
Why? tears and sorrow floods the land.

Imprisoned the brave and cried “Obey!”
Can you feel the rages of our cries?
Why? The streets are burning with rage and wrath

Our freedom’s endowed, dare they take it away
Rise up and speak up! Our voice echoes.
Arise, dear comrades, (to the trumpet’s sound) (or: to the barricade) (or: let your voice be heard) (or: for the dream we share

Revolution’s the only way
Wish the freedom will be there.
Freedom be to Hong Kong*

Against tyranny we shall fight
Can you see the fear haunted us?
We fear, yet we shall stand our ground.

Hold tight to the truth, and have no fright
With faith, we shall never going back.
We hope, for this we never back off.

Arise! Save our isle from the darkest plight
Make a sacrifice, we shall move forward
With blood, tears and sweat** we shall stride ahead

With blood and sweat we’ll find the brilliant light
for our beloved Hong Kong.
for this glorious liberal land

So-called motherland’s had us deceived
We may feel lost in one misery night.
The moon is dark and stars are burning out

And the despots’ occupation’s unrelieved
Inside the fog, the horn of conscience summon us.
In the fog, from afar, arrives the trumpet’s sound

We the people will not be tamed, and we shall proclaim
“For freedom! To stand up again, it’s not the end-game!
For freedom! We’ll fight in the streets; we’ll fight in the fields.
We shall go on until the end!***”

Behold, the dawn. Let’s revive our Hong Kong!
Revolution of our time! For righteousness!
Long lives liberty and democracy
Glory be to Hong Kong*

Our name, regain our rightful fame
Courage, wisdom, are long with us.”

The dawn is nigh, though the night may seem long
The dawn has come. Let’s revive our Hong Kong!

Our age arrives, may the righteous stand strong
Revolution of our time! For righteousness!

With our free hearts and minds, we’ll succeed and return
Democracy, n’liberty, wish them long last here

All the glory to Hong Kong

同行兒女為信念時代革命

請盡快轉告義士, 不要捐壞地鐵電梯設施, 否則對輪椅人士構成極大不便.
地鐵是輪椅人士出入主要交通工具. 請大家幫幫忙.

謝謝

我係香港人

好好聽好感動

超感動，已背

又幾好聽

推（雖然推唔郁）

推到所有香港人識唱

聽一次喊一次

太聖詩Tone

其實呢首感覺好好多
親切d 個歌詞好中到大家迎難而上嘅精神

陪我闖 陪我闖一個夢懶問誰說不可
齊去闖 無悔一身傷痛心像最初
同福 總要同禍 團結 美夢會結果
寧願打輸不要呆坐
齊去步入戰火 我未怕過

有qr code有譜。

Pudh

屌，聽到毛管棟光復香港

好高質

你班友肯唱未，幾萬人一齊唱一定好震撼

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

歌詞文宣

第45秒一齊橋手向前行果到喊左

新屋嶺強姦
太子站殺人

下星期二 大球場一齊唱!!!!

推
我願榮光歸香港

正呀 多謝巴打

10/9（二）香港大球場《香港對伊朗》前唱出《願榮光歸香港》

小弟正在組織緊球迷，在香港對伊朗場波，播AFC會歌球員入場前，及播完國歌後，唱出《願榮光歸香港》

。考慮到大球場喇叭好大聲，所以希望唔撞國歌時間，亦想唱好依首歌，不費作者心血。

日期：10/9
時間：1947（球員進場前）及 2000（鳴笛一刻）
地點：大球場
集合：1940旗桿底
召集球迷加入、歌手參加、文宣幫手宣傳

請join tg

Q1: 有冇伴奏音樂？
A: dl以下聲帶，set做自己鬧鐘，較佢1947，2000響，跟住唱；喇叭、樂器都過唔到保安

Q2:首歌難唱嗎？
a:唔難囉。我聯絡左作曲者，都話易唱。亦有方法唱得再好聽。

Q3:鄰國國歌點？
a:我唔打算喇叭播野時同佢鬥大聲。大家到時點，自由發揮

Q4:點買飛？
a: #10 回覆

Q5:有冇歌譜？
a:有，請各文宣自發準備。我都會印。

Q6.衣著/物資？
A.港隊波衫/紅衣/黑衣；
保安會嚴，成山popo，切勿帶gear送頭。勿帶水樽、樂器、大型標語。

Action plan draft 2
1900 mtr exit a parade and 派歌詞同行動資料
1915-1930 門口附近派野
1940 於場內旗桿底集合
1947 唱第一次
2000 開波唱第二次
2002 唱完返自己位
2150 完場歡迎在自己位唱

作者的話

早晨 黎明來到 又係時候光復香港

黎明來到 要光復 這香港！

你憑咩代表哂二百萬人？

有啲高音

要將依首歌發揚光大 200萬人都識唱

(忽發其想)18區齊齊唱願榮光歸香港

聽咗過百次

呢首唱live 好難聽
太子MTR手足已經係好難聽

因為冇BGM，一人一個key

Spotify

我覺得超好聽 會洋蔥
「自游 」| "Be Water" | 致香港人的原創歌曲 | An original song dedicated to HongKongers

香港人 加油！！！

推 香港人一定要識唱

再推啦 推到星期二係大球場識唱

有冇得放apple music/moov之類嘅apps俾大家download？

會唔會搵院民安主唱

勁！超好聽

可以唱埋另一首嗎？
商業電台嗰首
勁多中年巴絲喜歡

做埋 中年及銀髮 文宣歌都得

商業電台嗰首 香港之歌

求 香港之歌 五綫譜

求音樂勁人出手
聽完 寫返 譜出嚟

🎼🎹🎶🎵

已哭

你班仆街肯接受現實未?
你覺得最近 一日死咁多人喺巧合?
屌你老母 我真喺唔撚信唔關831事
唔喺831 咁新屋嶺呢?強姦呢?
軍營張相呢?武警嚟架傻閪!
醒下啦香港人!

8/9 遮打見啦
唔好撚衝美領

btw 推此post

支持 推爆佢!

已save
係時候攞返支牧童笛出黎

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

我今日上又聽左百九幾次喇 你呢？

我推你老母閪呀
我要上熱門

想問一問有無人識作曲作詞既文宣手足
教育電視都幫手錄廣東話版同英文版
但d歌詞入位點入，同埋Gramma上要唔要再Finalized定已經ok

如果手足見到我reply，唔介意可以直接去個fb Page/ ig dm HKGETV 唔該晒

我愛香港🇭🇰
聽完好有力量！
各位手足，當你有一刻覺得好攰，請你聽一聽我地嘅國歌！
你點可以忍心離開我地，離開香港！
記住！一個都不能少！

推到叱吒903 1月1 上台唱得唔得

突發！有人唱香港國歌！

得罪講句 咁既詞點做國歌

讚

每晚2230 對住出面大大聲播

聽日合唱

推到每個香港人識唱

曲風very good
有冇人可以用bagpipe演奏
但要做國歌嘅話，歌詞就要改改

每次聽都眼濕濕 push

分半鐘認真唔夠啊

熱門一個908嘅post都冇？入嚟推兩野

推!!!!!!

好多時國歌都係短短地
所以呢首真係似國歌

實在係要瞓之前 一推再推

希望有生之年可以聽到所有香港人一齊唱呢首國歌

香港價值：自由！！！！！！！！

[美領] 請入黎聽我講點解今日9月8號集會遊行要準時，並且完結後和平散去

認真Mode！集會、遊行前唱香港國歌！唔係膠歌！

呢首歌好有國歌既Feel！推到上電台播！推到人人都識！
唱完呢首歌，勇氣！士氣都大增！

聽完5次如果你都係冇感覺，你可以唔唱，但我相信大部份人都係有心人！

一開始時大家都唔記得歌詞，可以派紙、貼牆、電話睇都ｏｋ

最重要係推上電台！

分半差唔多啦

起完身又再推！！！

起完身又再推！！！ 大家今日要識得唱喔！

起完身又再推！！！ 大家今日要識得唱喔！
特別係和理非！

起完身又再推！！！ 大家今日要識得唱喔！
特別係和理非！就算你地上唔到前線幫手！

起完身又再推！！！ 大家今日要識得唱喔！
特別係和理非！就算你地上唔到前線幫手！
你地就更加要係其他地方努力！

起完身又再推！！！ 大家今日要識得唱喔！
特別係和理非！就算你地上唔到前線幫手！
你地就更加要係其他地方努力！人多係你地既優勢！

起完身又再推！！！ 大家今日要識得唱喔！
特別係和理非！就算你地上唔到前線幫手！
你地就更加要係其他地方努力！人多係你地既優勢！
人多自然聲勢大！

起完身又再推！！！ 大家今日要識得唱喔！
特別係和理非！就算你地上唔到前線幫手！
你地就更加要係其他地方努力！人多係你地既優勢！
人多自然聲勢大！咁先係兄弟爬山！

起完身又再推！！！ 大家今日要識得唱喔！
特別係和理非！就算你地上唔到前線幫手！
你地就更加要係其他地方努力！人多係你地既優勢！
人多自然聲勢大！咁先係兄弟爬山！
大家都要付出多幾步！

起完身又再推！！！ 大家今日要識得唱喔！
特別係和理非！就算你地上唔到前線幫手！
你地就更加要係其他地方努力！人多係你地既優勢！
人多自然聲勢大！咁先係兄弟爬山！
大家都要付出多幾步！

光復香港 時代革命

push多一次！

長推 直至成為香港國歌為止

樓豬不代表我

輕輕一推

巧巧天

警會冇權傳召證人

幫人推埋

3分鐘了解香港人權與民主法案

今日聽到live版 好撚感動

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！

打左冷震
真無要記熟佢

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

歌詞文宣

《願榮光》作者 有重要澄清阿!!!

推多次

尋日有手足播 但冇咩人跟住唱
得我同我個fd大聲唱
希望下次會見到更加多人唱
快撚啲同我背熟啲歌詞佢

好多人唔識唱

超好聽

同我推上去

背ed，10月1日建國大典記得唱

Joox!

有冇得可以上apple music聽？

識唱了

感覺首歌過度悲劇......

有喇

我係香港人呀hi

有冇方法download 手機聽？ eg Apple Music?

喊左，推

🤔

我要 views 啊

推
9.15 再集結

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好多人都係呢句出事：「悍自由 來齊集這裡 來全力抗對」

唔要兩個「來」字有無得諗

Can’t agree more

而家全世界都識背啦 由佢啦, 0岩音過某蟈蟈歌好多嫁啦

好感動 有200萬view啦